每次止蝕完就彈, 今次特登唔止就繼續插

究竟我做錯咩事

我都係啦

想止蝕了

錯在投身股票行業

最on9係sh 完又止蝕
一係就sh 到底
一係就一早止蝕啦

下次無論買到賣都早啲出聲，等人可以做你對家

認真上次止蝕完唔夠一星期反彈

因為你唔忠於自己 你見風使舵

中午前止蝕左，依家又彈上去，我屌你個市

每次落單嗰陣問吓自己 你咁樣做同散戶有咩分別

你贏左既係時間值呀

咁我的確係散戶

每次賣完升就dum春
跌就好彩有賣
咁樣馬後炮有咩意思
你賣果時唔係靠你分析去做依個決定既咩
你分析到仲有得跌咪賣 分析又唔會一百%準確
每次跌就放 升就入同賭大細有咩分別

集百家之短

del app一個月再開返

今晚不問價all in sqqq

改錯名

無改錯名

追

想問樓主係咪無限金錢
每次都止蝕有無止賺

止蝕pls

止蝕啦

你快啲止啦 我想升返上去

就係你唔止lor 屌

原來就係你個仆街成日暴力救市

5球變得返1球

改名啦，個名唔老黎。

求你止
我求你

每次我彈親你
每次我彈親你
你那滿倉中也都帶淚

傻散

我仲以為自己痴左走上黎開po

一個月後未得，你睇科網股一個月前。

唔貼倉我講100球變0都得喇

改止賺王子定止蝕公主先？

sh

快啦

止蝕係一種操作, 唔係水晶球, 夠竟你識唔識架

跌市個陣 過一日好似成個月咁耐

建議你sh到永遠

真

犧牲小我

及早離去啦

成日叫人貼倉做乜
你唔信咪唔好信 你信左我又無賺

岩岩止左8成
頂唔順了

無事啦無事啦

唔係咁你點做王子

你係大戶？

個個都係咁

SH都唔識

買親一定跌 跌你一頭兩個月先
賣左就一直升 唔會有位畀你買返
手上既股就十年蟹
人地啲股就十年長升長有

上世應該做左好多壞事

富途成日都見到好似你依啲既人

懶係世外之人咁款

又唔見你出嚟帶領散戶一齊贏錢 ?

我個倉分散左板塊
每日都至少有一隻識得升
如果唔係就豬死了
Energy
Base material
Consumer cyclical
Technology
Communication services

點解唔信自己呢

繼續SH啦，起碼唔會左一巴，右一巴

啱
都輸得七七八八 放黎都無意思

咪即係代表你啲止蝕位set得太敏感 郁下就中

唔係，巴菲特下世要還，投胎做傻散。

真 跟住個5%止蝕嚟玩 一係就唔跟

因為比大戶/莊家捉晒心理

同一日左一巴右一巴
你一追返又插過

你幾時止蝕，到時講聲 thx

其實根本唔係捉心理

其實我好懷疑證券行 係有同大戶打龍通
根本就係將證券行買賣既數據 (e.g 入市位 入市價 等等) 造成數據
之後班大戶 就做大數據分析 再聯手睇住嚟打

大數據分析 就係統計學
只要有錢人掌握到重要數據
sample size 夠, 就有好高準確度
就可以睇住嚟食

打暈自己..一個月再睇,

呢個不嬲都係㗎啦 你睇吓最愛打劫窮人既robinhood
其他果啲靜靜雞咁賣姐
好似電話號碼咁 成日有人sell野又知你姓乜名乜

係, 個倉啲股票一跌
嗰日就會收到財務借貸電話

次鳩次都係咁

聽日咪上返囉

前日咪開咗post叫人入SQQQ囉 而家都升咗10%有多
冇人聽咁解咋嘛

我上面嗰句反問都係防止Panic sell要人保持理性

樂觀D睇，你唔輸其他人點贏呢

same

止蝕啦，唔係drop to Zero